著車路士波衫入場屌柒熱刺，有無人Join！？

如題，boo鳩班傻閪熱狗

再唱歌笑柒熱佢

Champion of Euro , you never sing that

Tottenham is shit

Ching勇武

著龍虎切去踩場

雖然係轟但係會着返傑

我join
著14年金章夏神

Ching Ho ball

最衰無金章安波衫

想入場掃金章

我得皇馬波衫

一陣俾熱狗追住打打到柒公咁

著住韋利安波衫入場掃金章

再唱He hate Tottenham

金章安

襯季尾買返件主場金章入場先

Ching小心

今年仲好啦

韋利安金章

得我廠入場比人笑

搵齊阿狗車狗西咸入去踩場

贏左仲咁寸，冇體育精神

想拉迷雲banner

幫手買飛OK?

我有金章柏度😎

著李城金章得唔得?

拎過英超就串佢無英超

無英超個隊紅衫隊就串佢無歐聯

著Willian金章入去屌鳩班熱狗😂

屌你個件紅衫而家點會搵到

今年邊度有金章牙ching

Ching sick ball

有件泰版金章 得唔得？

布力般落左英甲都可以串鳩d熱狗

著皇馬魔迪算

What do you think of tottenham ?

你有去既影相上黎
我比翻波飛錢你又如何

我到時會著金章曼聯

大老鼠

boo鳩班傻閪熱狗

再唱歌笑柒熱佢

Champion of Euro , you never sing that

Tottenham is shit

要做足

七公江湖上有頭有面，鼠輩何足道？

你大我啊屌你老母

我做足拍片，你係咪退足飛錢比做既人先?

撚樣七公夠膽接戰?

我組團做足我岩岩所講既野，你出晒全部飛錢。

你係咪敢先屌你老母

老鼠

最後轟仔多過熱狗

佢個留言淨係話你

今次會係邊個笠水呢

印埋連加特去笑柒佢班傻仔

又有大戰

我就著硬金章車波衫去
我後日就買撚定680等你比返錢我

我地熱刺

記住自拍擺上黎

柒公驚無人撐場又用激將法

七公你隻縮頭烏龜入黎啦

條撚屌又深潛

老鼠做咩咁勇武

團結反熱勢力

又有花生

著阿波衫join

咪講撚左你一個囉
唔敢做，要拉大隊啊？

老鼠on9仔黎
唔識字唔好怪佢

老鼠唔勇武先有問題

敢做已經有免費波睇
d人真係唔撚知足
講到尾都係想推到件事變到極唔合理
就可以炸炸帝唔找數啫

明明你係個post留果個comment 又無qoute
點會指明係老鼠一個
緊係係個po到都有興趣既手足架啦
笠水咪認

D錢你未來先俾得返佢,佢咪仆街

七公受唔受10車仔金章，2014果件未剪牌唔想著

你指名係我一個咩

依家淆底想縮啊?

認真 冇指名道姓
真係會令人覺得係有去你都會比番錢

理鳩你點捉字眼
總知就係樓主一個
你想要咪開po
我有興趣咪比錢你表現下
你啊一個啊，清楚未

講真，真係貪你個幾百蚊咩，要玩玩大佢，有幾多個你出幾個錢，敢唔敢啊

想兇鳩我我屌你老母啊

英超冠軍講野唔洗經大腦

下要點名先有架 同市光榮喎唔好咁少家啦

討論區緊係一齊討論架啦
唔通個個有興趣都開個po咩 咁咪洗版囉
柒左又唔認 笠水又唔認

唔洗講，我去做足依堆野，你捐1000比無國界醫生。 你敢唔敢先?

熱狗真係無撚腦

柒公加油！頂實

我幾時比，佢都係一個仆街
唔關事啊ching

G持請一定要找數

好，大家做見證

計人頭定點名

柒公條垃圾無撚用笠水

算，我大人有大量繼續然你玩

搵人list定要做啲咩
唔係隻七公又li又路走數

走硬

7公最後淆底要加條件

1.
2.
3.
4.

走硬賠率係1:1.001

今次撐7仔

1賠0.98

平時柒公雖然ON9,但今次就幫佢
樓主開post,柒公講得個"你"字
其他人好心就咪撚做架兩啦
阻住我睇隻揪

咪係
江湖規矩隻揪隻牙

明明係熱狗英雄 依家又比熱狗話on9
果然熱狗係熱狗 重要關頭即清算自己人

買角大 好過買柒公

小心比熱血公民狙擊

你有無真係入黎我地個post 睇架
我地成日笑柒公,搞到佢有D心理唔平衡要出公海

特別係波亞 n賓 何淦途個堆

老鼠又搞事

車迷子淨係識扭曲人意思再屈人多

你隻心戰王真係好撚煩

係

車迷一向高質

低汁純粉

依條垃圾真係on9架

我早個排先入完
我見到既係柒公加油 辛苦柒公 柒公頂住

明明就係七公柒
熱狗淨係識扭曲人意思再屈無恥

做心戰王做到你咁陰陰濕濕真係垃撚圾

花生

依隻心戰狗不嬲煩膠, 成個怨婦咁樣

心戰王個名點來？

vivalagloria 高登著名皇迷(心戰王)

睇返樓豬既回覆
最多都係“我組團去做“
咁佢既意思係“我負責組團，果個團去做“
定“我帶頭去做“呢

係入去笑柒熱刺

數已找

等食花生

咩數來？

留名先

唔係話唔支持你
不過點解無國界醫生變左兒童基金會

捐唔到比無國界，其求揀另外兩間

請不要令巴打失望

唔好學d花生友咁玩食字/無限加碼loop

講左就做, 你counter offer左架

你都痴線，我叫捐比無國界你捐比第2間都叫找數

你唔好講捐比教會

叫熱狗拎英超冠軍都拎左個第二返黎啦

七公真係弱智的
樂施會出名食出深

得啦得啦

你唔撚識另外兩間, 全香港亦都無人知道另外兩間係乜

另外兩間係教會啦

正廢物

咁多間得無國界醫生食水最小
樂施會出名戇鳩你都捐

就算柒公捐比無國界佢地都笠水架啦
條友剩係識係波台做鍵盤戰士
話唔定人地毒撚樣怕醜唔敢比波台巴打見樣呢

問題都唔係係度，我叫你捐比無國界你就捐比其他。

咁我係咪去到現場唔唱Champion of euro 轉唱熱刺會歌又得唔得?

駁唔到

你不如話Champion of euro係你自已作既新歌
內容係讚熱刺啦
咁仲合理少少

又有道理和
全香港都知個兩首係歌
全香港市民都唔會分那麼細

阿狗join

事實係你唔跟遊戲規則

柒公點解捐唔到比無國界醫生

找數都找得衰過人
都唔想笑你 你捐唔到捐第間都上黎問左先
等認同哂咁老鼠咪無得駁
依加又令佢有得駁你又柒

唔係話幫老鼠 尾機男同米sir 凌晨三四點都捐到比無國界
點會捐唔到

好柒啊屌你，唔跟規矩仲敢屌返我轉頭

得啦無賴
做善事捐邊間都一樣, 用字眼走數你都真係小學雞

喂大佬，你去叫雞搵個鬼妹最後黎左件北姑你都唔撚收貨啦下話，你唔會話屌閪個個一樣掛

咪撚柒啦，大家傾惦數你做唔到就收嗲啦

pps都唔可以直接捐, 又要申請又要拎NUMBER, 你去禁下咪知

衝埋落球場啦，之後全球直播影住你著車仔衫對熱狗慶祝，乜采都俾你搶晒

逼你今日捐?
捐唔到唔識上黎問再傾?
先斬後奏你覺得自己好決斷好威好smart啊

我諗實有外國球迷討論呢單野，諗起都爽

又比老鼠撚

認真 未見過有人撚到老鼠

同老鼠鬥真係聽收屍

老鼠仲有大絕輕度弱智，玩晒啦佢

叫雞係求收獲, 捐錢係付出, 幾弱智先會咁樣比較

鬼妹同北姑, 係質素上唔同, 價錢唔同, 換左你係會蝕底,
但捐錢去無國界同宣明會做善事, 有分善事貢獻值? 唔係幫人?

唔做就算撚數, 唔好搞到常理都要R
我無同你簽過約, 唔好放大 "傾惦數" 唔講 "常理"

你而家係打算去串熱刺
而柒公無論捐無國界定另外兩間都係慈善機構
所以其實你唔唱Champion of euro都要唱有串熱刺意思既歌或做任何串到熱刺既事

Between期待你咁做,到時睇下外國球迷點睇都好

呢個post應該有排玩

你想講附出，咁我舉個例。

有人叫你去老人院做義工你走去賣旗之後話自己做左

你覺得咁有無問題?

人地既要求係叫你去老人院做義工，而唔係做義工

賣旗同去老人院工作量差咁遠,人地柒公點都係捐左1000
一係既然話樂施會食水深,咁咪唱短D既歌囉

算鳩算啦你, 我話做就做真君子,
唔好講到捐A NGO同捐B NGO就有好撚大分別, 我就真心做善事
你呢個攬住隻字走數既垃圾, 用叫雞比喻做善事咁下流, 開左POST但又唔敢做

講真 老鼠揸正黎做又無錯喎

依個真，七公開左個頭先
佢好應該照返規則做

個個學你咁玩世界玩撚完啦，本質一樣就做乜都得，其他規矩全部唔洗跟。

你自己諗下你自己講既野make唔make sense先得架

第一次見老鼠咁好氣同人講道
仲舉咁多例子

大佬人地叫你捐去無國界
你走去捐其他又唔問人 好似唔係好岩喎

等陣我以為樓主係唔係都會做佢開頭講果堆事
原來唔係的?(冇爬哂文)

有demand就變左唔係free good啦

首先，我既要求係捐1000比無國界醫生。

你想講捐比無國界同樂施會既本質一樣，但2個慈善基構既受眾都唔撚同啦屌

如果一開頭老鼠話任一慈善機構就佢唔岩
七公你本意都好 但你衰在捐其他機構前冇問過老鼠

好老實，又冇叫你依家捐你就懶醒諗住撚返老鼠轉頭

着傑志入去屌得唔得

咁就可惜了

1000蚊就睇穿你為人啦柒公。

你想我出皮既咪即刻捐多1000比無國界囉屌

自己捐錢黎揭自己真面目，笑死

唔係咁渦, 善事你肯做就得, 無人會迫你做邊樣,
你個例子, 錯既係放飛機, 老人院做義工甩左底就少左個人幫手

但我捐第二間有咩影響? 無人蝕左, 唯一得益, 就係你有空間走數
你要利用呢個空間, 就係無賴囉

問題係你當做善事係換獎品, 做唔岩=無, 就係無賴囉

今次七共理虧喎
我中立都係咁話

搵完位走數
又想將件事 推到愈來愈遠
你D手段好垃圾

你明唔明姐，合約條款係講明無國界醫生
你無經過雙方討論甚至連知會一聲都無就私自行動更改條件，你想我點找數姐。

爬緊文見到無啦啦自己咁快捐左笑左出黎

今次唔係普通捐錢善事咁簡單wo
係大家agree付出對等既野既公平賭博
你捐完之後
老鼠就要做佢講果d野 咁老鼠緊係可以要求你捐邊間
你又真係唔係跟老鼠要求果間wo

老鼠認真mode

如果你當做善事 唔當賭博
咁老鼠找唔找條數都唔care啦
你又咁在意做咩

我無要求你即刻捐，所以你唔能夠用無時間商量依點做藉口去唔遵守已協議既條款。

成件事就係你懶係醒以為捐完就可以即刻收我皮

點知自己拎黎柒

七公今次當真係做善事就算啦

你拎多1000出黎比無國界醫生我咪找數囉，男人老狗唔撚係1000都拎唔出下話

又唔係要你比錢我，叫你捐出去姐

柒公不如去參考米sir同屈機男既捐錢比賽先啦
人地講好曬規則先開始 話捐無國界就無國界
你捐左去其他地方 佢地一樣屌你
（一係就雙方同意轉）

冇撚腦
七公係有吉士找數
可惜冇腦 諗住先斬後奏又做得柒
畀位老鼠入

呢句真

點解今日老鼠講野咁有道理

首先就無 "合約" "條款" 既存在啦
唔係咁樣鳩UP下就叫合約條款
所有野都無約束力 (即9UP)
找唔找數純靠人品

所以叫你唔好強調 "條款" 唔講 "常理"
我就係同你拗 "常理"
你用捐邊間黎檔, 我覺得係唔合理, 因為我捐邊間對你無影響

上面d文字咪常理囉
唔好覺得有條款就唔係常理先得架
叫你捐比無國界你懶醒捐左比樂施會仲同我講常理

你老母同你去拜神叫你添香油比佛祖你添左比觀音你老母都屌柒你啦下話

唔好死撐啦你
好柒

依家你係咪連1000都拎唔出先?

拎唔出就算啦，代表有受惠感謝你生活係水深火熱都仲願意慷慨解囊。

依件事當打平，過左去就算。

唔洗講，我去做足依堆野，你捐1000比無國界醫生。 你敢唔敢先?
句野先後次序都有問題啦 中文都講到唔清唔楚咁 仲好意思話人柒
（你諗清楚句野點理解）

一單還一單, 唔好搞亂
捐左錢又唔找數啦, 咬住個字你好意思教我咩係男人?

屌，你捐左比無國界醫生先教我做男人啦

咪又係同你叫雞例子一撚樣
添佛祖定添觀音, 會影響你老母, 結果會唔同, 對件事好大影響
捐無國界捐其他, 影響你d乜? 對件事0影響

應該係做左先捐
點知柒公咁撚快手仲要捐錯

唔好開新話題, 我唔受你呢套

老老實實
老鼠講到明1000蚊要捐到去無國界
你就捐咗去樂施會

打個比喻
你1000蚊買對Nike
但係人地比1000蚊同等價值嘅addias你
你都屌鬼啦

唔關事 捐錢係證明七公夠膽捐 宜家係睇條傻鳩會唔會笠水 自己柒仲笑鳩人 佢應該驚緊

我叫你捐比邊間同你老母叫你添邊個神根本一樣，唔係你老母比錢叫你添，亦唔係因為捐比邊個同添比邊個會影響到佢

而係你唔撚聽人講懶醒啊on9

Super! 打和

驚你老母閪咩，捐左比無國界醫生我咪找數囉。

老鼠呢種鍵盤狗整係識搬龍門
洪七公咁撚正氣
話捐就捐

我屌你老母老鼠淆底就碌翻入狗竇啦

你唔好好似打boss汁邊果d 垃圾怪咁"樣"住晒得唔得?
又要顧埋你, 但打你又無鳩用, 左鳩住個畫面你明唔明

你諗清楚句野既意思係你要做先 定七公要捐先呀
中文都講唔掂

明明係七公難醒 自己都唔問清楚先

你成日無國界醫生 無國界醫生
你去果到睇性病咩
點解一定要無國界醫生

如果係老鼠做先 柒公就咪懶醒啦
衝出黎柒咩

你收撚皮啦，錢就捐左，陰陰濕濕
一睇就知你條撚樣同老鼠真人一樣咁無賴

老老實實，依家七公你想睇老鼠走數做仆街仔
咁咪做人地要求果樣野囉
喺你眼中一樣但人地唔係咁睇呢😂條氣唔順嘛我要A你比B我就算數😂

""唔洗講，我去做足依堆野，你捐1000比無國界醫生。 你敢唔敢先?""

依句野係並列句子黎，當中並唔係表達我去做然後七公去捐錢。
2件事係並列，但依家柒公係諗住捐左1000比2間野之後，唔會捐比無國界醫生啊屌你老母。成班傻閪唔撚用腦出黎同我捉中文語法，我屌你老母咩

佢唔會捐比無野界咁我找你老母數啊

老鼠真人非洲出世 遺傳左性病同嚴重智障

咁撚樣都並列句子
對唔住囉

仲死雞撐飯蓋 道理根本唔係佢果邊

七公依家捐返比無國界仲可以拎返個尾彩

其實件事開頭係好有意義
點知...

老實問, 做乜撚一定要無國界

唔捐"無國界", 有咩實質原因令你唔找數? 心晴閒唔令?

對佢老母閪咩

要求要求
老鼠咁撚堅既咪去拍片囉
拍完咪叫七公找數囉

人地誠意都拎撚埋出黎
老鼠條賤根本一啲作為都無

我有無講我去做左先，你去捐錢啊

根本就無 成句文字入面根本就無用到任何分別先後既詞彙，所以2件事係係並列既

舉個例子，我講我屌你老母，屌你老婆。

依句野唔代表我屌完你老母再去屌你老婆。
可以解我屌完你老婆再屌你老母又得
屌你老母再屌你老婆都得
打孖上2個一齊屌都得

但如果我你講，我屌你老母 (然後/先/跟住) 屌你老婆
成件事就完全唔同

明未?

誠你老母義咩，柒公依家擺明唔捐比無國界wor，咁單deal已經唔成立啦。
你捐比其他機構關我撚事

其實成件事係老鼠柒先WO

"唔洗講，我去做足依堆野，你捐1000比無國界醫生。 你敢唔敢先?"

你都未撚做,柒公緊係唔捐啦
人地柒公有guts,出手捐其他大下你
你就話人捐撚錯
你自己睇下你講咩撚野先啦
自己做都未撚做呀仲好意思叫人捐
笠水狗

其實七公都好你少少

又jer

或者七公捐另外兩間有方法拎番錢呢

btw, 上庭既話
口頭承諾好似係等如合約架喎
況且宜家有曬白紙黑字咁多巴打見到

有冇法律系巴打

知唔知做足係點用
我做足A，你捐錢
咁你係咩情況下要捐錢呀

咁就唔好出黎係咁發晦氣咁好似捐錯錢咁啦

上面老鼠解釋左喇柒頭

想佢好 你有無見我話老鼠呀

首先2件事係並列既，我無要求佢要捐左或者我做左先， 但依家問題係佢無諗住捐比無國界，亦即係佢走數在先。

當然如果佢可以應承事成後佢會捐返1000比無國界，咁成件事咪成立囉

用下腦啦懵撚

係得你先敢扯頭纜 你班垃圾兼聲稱自閉既手足邊會敢做先得架

得 唔撚洗講🖐🏽

熱狗真係打橫來 同輸波打人一撚樣

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

好好參考上邊個post啦 都唔知柒公做乜鳩

唔只柒 係根本得把口

屌老鼠全家，人地依家捐一千蚊邀請你老鼠拍片
你拍完，比全波台睇完你幾撚威

七公咪再捐囉 做野啦 哥斯達

咁我做唔足咪我走數囉屌
依家佢條撚樣明唔跟規矩做咁點搞先?

屌你比錢你買部iphone7plus番黎
你拎舊錢去買兩部華為番黎話一樣咪又係電話
on99

拎你老母得翻錢咩
叫你地個前鋒自拍啦

支持樓主 準備定找數啦你地

你代表7公? 7公依家出黎話如果我拍片佢會捐返1000比無國界既單deal咪成立囉

依家又唔撚係我淆底，你隻柒公懶醒渣

柒公捐唔捐比無國界唔重要呀
柒公雖然死咬捐咩野都得,但人地起碼帶頭做左D野
老鼠講到自己句野無分先後,即係龍門任佢擺
佢可以講柒公捐錯唔做,又可以講打和,我未做柒公唔捐都得
結論係老鼠係要嘈既係立於不敗

但依家起碼我見到既係柒公捐左起碼有guts
但老鼠就柒晒,自己開post,自己提意,點知係到搬龍門,柒過柒公囉

咁你做唔足 人地唔捐 有咩問題
人地捐去樂施會係佢自己既事
呢1000蚊唔捐去無國界又點 你都未做

柒公出句聲啦屌

肯唔肯拎多1000出黎玩啊

護航護到咁呀？
講野比d point得唔得？

熱狗果然可以打橫黎講 做野唔跟規矩

冇啦啦大戰

依家柒公講佢捐左樂施會就係找左數啊懵撚
咁即係佢事後並唔會捐錢比無國界囉，用下腦啦，講左10萬幾次講來講去3篤屁，你班柒頭真係唔撚用腦

其實7公應承捐多1000，等老鼠去9唱拍片
完事俾1000就得

柒公係咪訓左

老鼠make offer比七公 只要佢做齊 就要捐1000$比無國界 呢個時候老鼠係offeror 七公係offeror
但七公反而counter offer番老鼠 就係比左$1000比其他機構 之後叫老鼠做 呢個時候老鼠係offeree 唔再係offeror 但老鼠唔肯 堅持要係無國界

咁即係老鼠比offer七公 但七公counter offer番老鼠 但老鼠又唔接受新offer 所以佢地由始至終係冇做到無任contract 同承諾 佢地之間就冇合約限制住 所以走數都得

唔撚洗我代表啦
咪等七公自己講

等睇你個牙擦仔出黎娛賓

柒公係柒,但唔見得老鼠唔柒

果然係倫敦賤種
自己柒左都可以打橫來 重要成班熱狗出來護航
輸唔起柒唔起咪成班熱狗夾多1000捐去無國界羅
老鼠又唔會有錢袋

到時老鼠柒定柒公自然有答案

其實係咪唔撚識中文？
［我做足依堆野］個足字已經含有完成既成份，俗語通常都會講做足晒
所以諗極都唔撚明你咩都未用過，有咩資格叫人捐錢先，就算佢係柒捐錯都可以證明柒公係有心同你玩落去，你驚佢唔會找數？
廢柴

佢都冇叫佢捐錢先

咁班垃圾嘈咩老鼠走數？ 場波又未開
真係唔知邊個廢柴 專登講d野比人駁

原來護航就等同熱狗
你睇下幫老鼠既咪又係得你地幾個

老鼠邊有叫柒公捐錢先
係柒公唔知做乜鳩趕住去投胎 捐左比錯既機構

無話老鼠走數,我只係話呢件事上佢比柒公更加柒

轟迷同老鼠唔妥架喎

你就斷鳩估

或者哥斯達到時戴撚埋頭盔咁拍

或者或者 咪叫佢做野囉 呢個就係主旨

我唔係車迷喎，我反軌反熱但撐幫老鼠
柒公捐錯錢之後串柒柒真係抵笑喎😂

你講岩左個重點呀
我捐比邊間都唔關你事, 所以我捐做善事你找數就OK
我捐去邊間你都無利益無蝕底, 所以咪叫你唔好避,
唔好佔唔屬於你既便宜. 你都預左做架啦

明明就係柒公自己懶醒理虧柒d 又要賭又唔跟規矩比人入

根本你一開始捐岩/唔好懶醒
咪無位比人入你囉 講咁多做咩

老鼠依家連轟區都唔入
咁都可以拉埋來講

今次明幫理不幫親 上邊post埋屈機男捐錢比賽link
熱狗死入去睇下人地點玩
柒公玩得咁柒叫人點跟

到底打橫黎講係邊面呀
自己講撚完做全套 柒公就捐
佢而家係捐左 錯機構又唔得？
龍門任你擺

人地話捐無國界
你話好
仲要叫大家做見證
屌
宜家就係見證住你好撚柒

講真你捐錯錢預左比人笑啦😂
話鳩之你之後損返岩
唔通你熱狗話今季拎英超但未來先拎到我就唔笑鳩你咩😂

熱狗唔識中文字？

你都識講講撚完做全套 柒公就捐
老鼠做都未做WO
邊個搬龍門呀

依家七公誠意做足

哥斯達乜都未做過

拍段片上黎比大家睇下你幾勇武再討論啦

依家一句講晒，你係咪唔會捐比無國界醫生先?

你理撚得我點姐

你呢D縮骨仔就會覺得懶醒

我就係預左做就做, 預撚左佢走數, 所以我唔介意捐先

推一推 未見過人玩捐錢玩得咁柒

完全唔覺得柒公有問題 樓主自己唔找數=笠
係咁簡單

咁偉大
捐埋無國家啦

柒公你今次係有D柒架喇
但應承佢,佢做完你再捐啦
我想睇老鼠係笠水定點

講道理就話人縮骨
咁你一早捐岩無國界道理咪係你果邊囉

一鋪收老鼠皮
威番次

做足上面既野點解會令你地有我做先既錯誤理解
佢上面講左一大堆野咁我咪講做足囉屌

直接捐多一千收佢皮囉
做善事丫嘛

講到明捐比無國界又冇叫柒公捐錢先

都唔知熱狗點解可以咁柒

deal 都未撚傾掂找乜撚野數

識波之人

仲要話咩做足就等如做先
屌你地個柒公係咁諗住就唔會即刻捐啦on9

唔再同你加條件啦, 無限LOOP無撚謂
我堅持我觀點
屌兩點啦, 收收皮先ok?

唔跟規矩做野都有人撐，護主護到變弱智

話明捐比無國界醫生你捐比第2間，搬龍門既係邊個啊

boooooooo👎🏻

倫敦賤種鐘意打橫來

到時老鼠做完 佢話唔計老鼠要棵跑埋旺角先得

0合約精神 自己鐘意點就點

用屎眼睇野既熱狗 睇到未？

應承左,老鼠肯做先算啦
到時咪鬥笠水

捐就係捐 捐比無國界先叫捐？
佢自己拎左錢出黎同你玩 你自己死要拗

七公求其捐一千出黎證明做到野咋

咪臭系 講咁多

咁大家一開deal 好哂捐比無國界 依加你話比第間就第間？咁一開始就唔好deal好哂啦

咁佢肯應承未姐
做左先講啦屌你老母

人地講明要無國界呀on9
我話要麥樂雞餐你買個脆香雞餐比我
我話唔撚要係咪又係我問題呀on9

柒公捐多500先 到時老鼠找數咪再捐多500
大家和和氣氣算啦

認真 我都估唔到柒公會捐
所以話唔定老鼠會做足

但個打賭都唔成立 叫人點跟

答多次啦
咪講撚左PPS捐無國界要申請number先
麻鬼煩唔想搞, 點諗到佢會玩字眼咁小學雞

依就係柒公唔應承呀ma
柒公應承左 到時老鼠笠水咪佢理虧囉

好!大家做見證

講咁多廢話做乜柒啫，你係想睇片既捐多一千俾無國界醫生咪得囉
自己柒左又喺度賴皮真係好肉酸

車狗係咁
乜都唔識做 整係識出口術

屌你 你自己趕住投胎咁捐 邊個得閒理你呀
你自己柒左錯左唔好賴人地錯啦

你d契弟都係咁上下架咋
做足=做左先

咁你咁急做咩 場波又唔係聽日開 又唔係趕
就算你捐左佢都唔會即時找到數比你啦

我認同 樓主根本想笠

逼你今日捐咩? 唔識上黎問架懶醒

其實我覺得2邊都柒
只係柒公柒左唔係捐無國界
老鼠乘機就話自己句野無先後之分

到時幫你地屌柒老鼠又點話

咁叫口術
熱狗唔識字 真係可以打橫來

哦
又要人做見證
見證到有唔啱又啱撚比

講道理就口術 熱狗真係

咪撚拗啦，柒公捐多1000啦
我想睇老鼠表演
你撚到老鼠既我以後撐你又點話

七公仲有時間可以搞喎 我都想睇老鼠出去

你有point咪證明2句野有分先後囉，我就拎晒理據出黎，你就得把口up

波台唔傾波都咁撚多花生

點睇句野 老鼠都冇講明要柒公捐先

反而我想知柒公咁心急做咩
佢破左捐錢比賽最爽快記錄依點係型既
但跟規則玩啦

搞錯呀
麥樂雞餐 脆香雞餐 你要食架o麻
捐邊間佢有咩影響呀 佢收錢架???
叫雞...添香油後又一同水準例子

我挑樓主機o者, 大家可以唔洗咁激動

如果柒公唔係咁衝動就無咁柒

咁而家就算捐錯個意思都一樣架 捐錢係本質
而家走去捉人宇叫人捐多1000過唔過份？

七公唔好捐左錢去其他機構就當係找數先得架
上面仲有人話有誠意 大佬你錢都捐錯咁就叫誠意

柒公捐多1000大佢就真心型

佢捐岩/問清楚唔好咁衝動
道理就係佢果邊啦

直頭型啦
點知又捐錯機構又未講好個deal

支持，我都係想睇人柒
不過睇個勢老鼠強d😝

你自己唔跟規矩同人講本質？咁你點知點解老母一開始揀無國界唔揀其他？可以因為無國界食水無咁深揀佢 你依友捐左比間食水深又過唔過份？

點都好，好佩服7公捐左1000蚊做善事

你理我買番黎食唔食

喂咁啦
你地咁攬柒公又咁想老鼠露真身
夾錢捐無國界啦
一隻熱狗捐10蚊
1000蚊都係100隻熱狗姐

有冇先後之分都冇分別
由頭到未柒公都冇接受 "做足上面埋野" vs "捐一千畀無國界醫生" 呢個deal
老鼠亦都冇接受 "捐500畀兩間唔知乜9" vs "做足上面埋野"呢個deal
即是而家大家乜都唔駛做,冇人要找數亦冇人走數

佢根本都無諗住做

又要狗衝捐又要捐錯......仲要兜

唔得, 佢只係值1000

往後做善事都唔會為左咁既事

btw, 今晚重心車路士[-2/-2.5]
大家中左捐夠10000比無國界

我都覺得係

車路士！頂住呀！都唔知贏左幾多錢啦七公

唔得啦,我都想幫
一陣老鼠又話指明要柒公捐就唔好啦

首先老鼠冇叫柒公捐先

第二 錯機構 （我睇曬米sir同屈機男比賽 人地講明機構 唔想捐比d垃圾慈善組織）

三 原本柒公話直接比錢老鼠 老鼠都改話捐去無國界就得 睇得出老鼠幾有愛心

柒公講左好

咁自己衰衝動無人幫你了

咁你同班狗仔可以收皮死返出去喇

依樣係抵讚

9up 媛和下o者
見大家一齊拗

今晚又撿錢

我睇漏咗
咁柒公而家唔肯捐就係走數喇

老老實實買車仔贏果d夠唔夠填捐錢筆數

走數狗洪七公

樓主會做番d咩呢 我好期待

又錯過一次撚死老鼠既機會
同你地隊波一樣
不過唔緊要呀
你地仲有未來

屌你老鼠

上面班弱智護主狗快d籌旗比柒公收我皮啦

老鼠要做d咩 柒公係抵讚捐錢
但唔跟規矩玩 叫老鼠點玩落去

所以班熱狗講乜鳩都冇用
柒公一個好字已經理虧左

有風硬係要洗到盡啦

學老鼠講,句野無先後
可以話老鼠唔做,柒公可以唔捐
又可以話柒公唔捐,老鼠唔做
點會走數
但柒公應承左,如果柒公捐既話,老鼠唔做咪走數囉

依家我話我會做wor，但7公唔捐，咁咪佢走數囉，我係唔需要找數啊懵撚

老鼠有輕度弱智，可能你捐無國界真係有用d既七公

你太睇少老鼠，佢而家少少便宜都要佔
佢唔找數你頂上？

開post狙擊七公走數啦仲等

哥狗重唔做 等佢拍左片先

原本本身開topic就係打算鳩嗡，無諗住做架？哦⋯

成班熱狗衝哂出黎 黑嘅都講成白
有d仲要唔係針老鼠係針車狗
真係司馬昭之心 肉9酸

你話你會做,但你依家都未做足,7公唔捐點走數呀
重新讀過logic 啦

柒公係言談間已經透露無論老鼠找唔找數,佢都無打算捐1000畀無國界醫生

我覺悟了

不了曬時間兼唔好玩

老鼠想幫同路人

句野係無先後
根本大家仲可以再deal點玩法
可惜柒公柒完一獲
宜家佢話佢唔會再捐
柒公棄權

柒公捐完都可以比人串柒
個重點根本就係樓主想拋鳩人 人地直頭做埋逼佢找數 又走去捉字

講乜鳩 係咪所有熱狗都唔識中文

大家唔再狗狗聲 整係講佢兩個啦

咁得唔得？

你老尾做錯野都好意思當自己做左

依家佢講明唔會捐咪即係走數囉
破壞協議既係佢，唔撚係走數?
我都講到明，我出黎做左先無所謂，佢見片捐錢。

但佢依家講到明唔捐啊弱智

話時話七公會唔會入場撐熱刺，不如入去唱反車歌落老鼠面啦

我地同老鼠早就畫左清界線
你捐啱我撐你又點話

咁叫捉字係咪痴撚線
係咪要打無國界全名 你地先真係會捐去無國界？

老鼠段野加埋20隻字咁上下 其中3隻字已經係講明無國界

好有料

無畫 咁又唔好割蓆

捉乜撚字 無國界三隻字你睇唔到
盲撚左呀

轟post畫左囉咁

你都識講佢講啦,你又知佢最後唔捐??雖然都應該唔捐
但你做左佢到最後真係唔捐先叫走數呀柒頭
呢加咩野都唔係呀

講乜撚 七公都話唔捐

快d出黎做
比大家睇下你幾威

想撐道理既一方

依家七公捐完=無捐咪柒左囉

係老鼠自己唔入黎姐

20隻字 其中3隻字係無國界 都可以睇錯
重話人玩捉字

唔講以為老鼠打成篇論文陰你睇唔到要捐去無國界個幾隻字

咁你又唔好咁，有著數就同老鼠一齊笑人，冇著數就畫清界線

梗係啦，佢威威時有你地大隊自閉車掹衫尾岀黎奶佢屎忽

係咁話捉字 真係痴撚線 比笠水王撚到傻左呀?

咁當佢用誠意表示同佢玩呢個game
樓主有咩表示？

咁你又見過未呀

咁應該係佢同我地畫
唔洗驚呀老鼠
暫時仲係撐緊你呀

車迷系甘 有兩個竇
唔似我地熱迷同七公同一個狗竇

有第二個笠水王啦呢度

有誠意=找左數?

柒左但唔見得老鼠上面講既logic 成立
唯一成立走數既條件係
1.柒公真係捐左,但老鼠最後真係無做
2.老鼠真係做左,但柒公最後真係無捐

而家就係老鼠開出 "佢做咗先,跟住柒公捐錢"
係柒公唔撚夠膽受

邊撚個得閒奶佢屎忽
車區同佢開波內戰又唔係見你講

我已經捐左
唔好亂up
係你個人賤去佔便宜，
所以我係唔會再疊deal, 無意思
就算呢單野上court, 個官都唔會睇字眼去教jury

㾒線 我捐1000蚊去無國界（放心 我冇錢）
單方面同柒公玩遊戲 要柒公食屎得唔得呀
我咁有誠意

點架車迷

不過唔緊要
呢件事只係七公vs哥斯達

其實都係講道理姐
柒公捐啱錢
轟迷一定係會叫老鼠出黎拍片

唔似d熱狗咁盲撐講到冇野好講

兩個都無做姐係兩個都走數
大家可以互笑
不過七公捐錯錢柒左仲好唔好意思笑人

講官唔會睇字眼都講得出
上court就係最緊要執字眼呀on9
你講錯一個字都影響單野既判決啦

柒公有同你提出你捐錢佢食屎？

今次明講道理 但睇下護柒公個理熱狗搬左幾多次龍門
又捉字又誠意又屈老鼠話要柒公捐先

如果唔係律師洗撚要求你中英文水平高咩

咩我地呀
團結就是力量牙

呢一刻其實係打和
大家都冇走數
不過柒嗰方面就熱狗贏

寫明單方面

認真熱狗係咪要紅字先睇得清楚？

係 七公捐多一千遊戲就可以restart
不過佢講明唔捐

廢時又話捉字

岩啦有相反諗法就話人係熱狗就岩

我見樓主咁撚口響 我先入黎睇下咩料

不過如果咁呢
就可以過柒公笠水
因為佢接受完offer之後又話唔玩
唔好話咩捐左只係捐錯
大家做見證呀柒公你話架

何嘗唔係有d人撐老鼠就比人話車狗

唔係喎
一開始大家應承咗會做嘅嘢,但未傾點實行
而家老鼠話佢做先,柒公之後捐錢
但柒公唔撚接受仲話點都唔會捐

點睇都係柒公走數喎

咁7公都要落台嘅，再捐多1000真係被人撚狗咁撚

Ok你唔係熱狗既話
我收返熱狗兩隻字

你要紅字先睇得清楚？

佢自己撚自己姐

捐多一千咪可以等睇老鼠條片囉
鬼叫你柒唔切捐錯咩

臨訓推多次上黎
廢事熱狗混淆視聽

咪臭係,話9知柒公捐埋個肝畀人啦

而家佢就係接受完offer唔撚認,咁唔係走數係乜

做熱狗真係慘

你單方面提出同而家個case根本唔同
唔洗紅字出黎啦

混你條命咩
係人都知咩事啦

柒公想串先 明明老鼠本身都係9up下

仲話有誠意 眼大睇過龍都叫誠意

而家等如柒公開offer比你 捐就捐左 做唔撚做係你自己決定 完

咪係人都知七公柒哂

熱狗番去商量下先出黎拆啦
咩做足=做先嗰d廢話唔好再講喇柒公都唔係咁諗
諗番幾個有力既point先再出黎砌啦好麻

人知姐
熱狗唔知呀麻

熱狗合共捐左1000蚊，波台善長人翁

柒公真係衰衝動亂鳩咁捐，唔係真係攞正牌，我地又有花生食

從來無人話你地車狗
我話都係果幾個
邊隻眼睇到話撐老鼠就車狗
係你地話撐柒公係熱狗

你真係仲文室過我老母
人地比左offer 比哂requirement你
你做唔到就做唔到啦 唔好話做左其他差唔多
你meet唔到我個requirement 理得你做到曉飛
個deal都當失敗左啦

內戰？
乜而家又認翻佢係車狗喇咩？
劃清界線都唔止一次啦清

無話你wo 又唔係得你一個幫柒公講野

其實靚攪成咁仲撐柒公既
應該真係得番熱狗

明明今次老鼠用車迷個名義去挑人機
柒公捉到鹿唔識脫角

關捐唔捐撚事咩 根本熱狗想搵轟仔發洩
隊波然唔到人想撚返人咋ma
一陣轟仔豬左咪有得威囉 使撚講咁多道理咩

係我眼中
柒公有心做慈善 樓主用盡一切方法避開件事
你話我文塞

我代表樂屍會班高層多謝七公d佣金

仲要冇左1000蚊

幾時有劃青界線呀弱智狗
車區不嬲係波台敘利亞 成日都內戰存啦
但我地圍內嘈完就算 無話劃咩青界線 奶邊個屎忽咁

你幾時布內戰就係劃青界線既錯覺

老鼠counter offer話佢做先喎
輪到柒公唔制喎
唔肯再捐無國界喎

咩有心做善事
明顯想大鳩老鼠點知錢就洗左
彩又拎唔到

其實我唔係撐柒公
我有話柒公柒
只係柒公捐錢呢個動作比老鼠型

但佢而家事實係捐左喎又唔係笠

最攪笑係
畫唔畫清界線同佢係唔係轟迷
有咩關係？

咁呢個係一個大家擺左同樣代價出黎既賭博
如果七公捐岩 老鼠就要拍片比人睇 如果佢走數 佢就理虧
你meet唔到requirement我都唔需要理會你

捐左比無國界？

平時老鼠走數都係個人名義，今次用車迷身份
我係柒公真係玩大佢

打和啦
不話柒公帶領既熱狗柒曬
訓教

雖然柒公好7
但應該唔會真係為左大鳩人而求其洗左一千蚊掛

但好多熱狗唔識字 都係推一推穩陣

為啖氣既野好難講
七公比車迷撚左成季，想出返啖氣好正常
1000又唔係多

我反車多過反熱都覺得七公好柒

七公真係好偉大，拎1000蚊出黎為慈善唔為淡氣

有乜問題？
層樓有名都可以打到收翻
你唔好當個官係部scanner
佢同受益方係無關係，即係無consideration, 要質佢唔係唔得。
唔講咁鳩遠，而家淨係叫佢唔好佔便宜，有心做又點解要縮沙

你想激死七公咩

你唔好傻啦脫角
做唔做係佢決定
捐多次，大家起哄就脫左角？
佢有心做就唔會攬住個字玩成晚

我係樓主就找數喇 柒公咁撚串
為啖氣唔拍片都去屌柒熱狗等佢地無地自容啦

你班賤種車話老鼠唔係車都唔係第一次啦
果陣仲要連登都未撚有添，乜而家又一條心嗱

乜撚野不嬲係波台敘利亞
同你地自稱係自閉車一樣之嘛，好撚自閉咩

呢鋪我就撐車迷老鼠啦

唔，又想拉遠

我緊係為淡氣啦，但捐左就係捐左

大家一個出錢一個出力，你唔肯出力嘛

賤種呢家野隊隊都係啦
大家咁話啦
我就不嬲有point就撐既 理得你邊個
不過就無同老鼠割過蓆 唔洗屈落我到了

我地係自閉又好敘利亞又好又關你鬼事咩
下次我話我地係波台lkf添呀

明明老鼠講到明要捐比無國界醫生
佢就捐左比兩間唔知咩機溝

理得你intention 係做善事定為啖氣
總之你做唔到佢講既要求老鼠就唔算走數啦

如果七公再捐1000比無國界
老鼠唔做佢講既野先叫走數

依家暫時結論係大家都冇走數 打和！

我係七公我都嬲
錢又洗左 仲要比人撚返轉頭

佢唔做你咪攞正牌笑鳩車狗敢講唔敢做囉
到時睇下車狗同老鼠割席定死攬佢都好睇過戲啦

1000蚊拎去食餐好好過啦

咪就係 食到幾次牛陣
我諗七公心態應該係

可以撚到老鼠之餘
仲順手做下善事

點知依家柒到仆街

律師: 柒公,請問你有履行條款,捐錢畀無國界醫生呢?

柒公: 我係捐咗畀另外兩間,但其實都係慈...

律師: 請你回答我嘅問題

柒公: 咁個pps要...

律師: 你只需要答,有定係冇

柒公: 冇...

律師: 法官大人,我冇野問喇

唔知七公洗唔洗交稅，唔洗就total loss

當做下善事啦
雖然兩間野食水好深
由其樂屍會

唔怪得之可以即時過數
咁我真係柒左比佢地

幽默感既野

依家補飛仲黎得切

如果我係七公呢家一定即刻捐1000比無國界
到時老鼠就理虧 佢唔找數我狙擊佢一年
屌到佢仆街

依家再捐如果老鼠唔找數佢就仆街

辯方律師：熱刺的歌 彿已靜了 倫敦？

全場：一聲慘叫

你當我弱智？

屌 你睇下我平時d post個個都撐你

其實一定唔找 你真係捐去無國界
佢都會走數 話明你聽波台老鼠 佢點會介意笠水既污名
由一開始你理佢同佢玩 已經當做善事算啦

到時道理就係七公到

老老實實你想人點答你。。。講真話好hurt你

七公火燒後欄啦，又比人鞭屍

見到佢找錯數果張圖我都唔知講咩好

就係波台既道理值唔值$1000啦
2000買隻走硬數既老鼠既道理
攞黎孝順下老母好過啦

當做下善事

賠了夫人又折兵

七公一開始頂唔順氣同老鼠玩已經輸左
好人好姐同隻老鼠玩泥槳摔角

已經睇得出無心做

同個唔要面 根本無哂尊嚴既老鼠
玩泥槳摔角
玩果下已經輸左 根本就一定唔會找

其實網路世界講野都要就住就住，

左顧右盼又尊嚴又面子，覺唔覺好on9?

所以佢咪on9左

引唔到佢再捐1000

系，上網厚面皮玩晒的

七公on9仔黎

唔通好似張惡榮咁現實都唔要面？

佢再捐說上網典
老鼠繼撚完小白 最好笑既一役

佢又蠢唔晒 唔再捐

可能無錢再捐

今次可能要捱杯面

七公醒悟左

推左成個月車路士一野比老鼠撚走晒

由一開始就知老鼠唔會找數啦
純粹想睇下老鼠點樣走數

你幫個賴皮怪貼金
然後看穿世事咁款
唔多欣賞你

得你睇唔清老鼠份人

雖然無錢收
不過都可以照入去掃金章架

上網都要比人欣賞係咩心態
蔣仔咩 笑下就算啦